+++
date = "2019-02-08T10:00:00+03:00"
title = "Сельские дискеты"
slug = "village-floppies"
+++

Щенки виктории боня как часть шоу со щенками, где нужно угадывать их имена и я постоянно забывал слова, будучи ведущим, и переспрашивал у Карчевского (Касл-Рок).

Они были защитой от спартанских войск. Что ИХ вырастил Илья? Сельские дискеты.